如果政府成立獨立調查委員會，收唔收貨？

有獨立調查委員會就夠啦
一定要五大訴求
講真啊，就算成立左獨立調查委員會，無一個警察會有事
話時話，我地五大訴求係乜？真係唔記得左

《獨立調查委員會成立之日，可能就是反修例分裂之時》

任何野係港共整既就不會收貨

收？收佢老母皮呀收！
義士不是condom！！
五大訴求
缺一不可

點樣證明佢係獨立先?

8月5號罷工啊

揀返自己人做委員

收
好多人show card刀淨系話要e個

咪又係自己查自己
點收貨

唔收！！

我信連登仔會繼續堅持到底，但我地都要繼續做好文宣，等未覺醒既香港人加入我地，直到共狗亡國！

光復香港 時代革命

我訂左5件貨，你送得1件過黎，再問我收唔收貨？

所以最後會內訌

系
禾系林鄭刀笑尼班傻囝😂😂😂😂😂😂

文宣唔可以斷啊
真係驚委員會一出，大家就收皮

五大訴求 再過度到香港獨立

訴求有5個
識唔識計數

推啊！！

樓主同我背撚咗佢

雙普選要加個真字

否則會係佔中時個垃圾版本